Kotlin 比 Java 好

When u trying to google something

你打得丁多姐